Please quit United Nations.

Reconstruct a new United Nations.
Reject ALL dictatorship countries.

How would that prevent war?
That's what the UN was created to do, to prevent the next world war. That world war didn't happen. The UN does what it is supposed to do.

It may not work the way you want. Sorry. It wasn't designed to stop dictatorships. It was designed to be a place where nations nearly at war with each other could maintain some kind of dialog instead of killing all of us. So far so good.

just reject all CCP's puppets is good enough.
the CCP is doing some historical crisis of genocide.
and the UN is allowing them to continue to smear and spread fake news everywhere.
Should avoid to let their spy to invade in any of the international organisation.